眾新聞 【緬甸軍政府支持者疑利器刺向途人】

眾新聞
【緬甸軍政府支持者疑利器刺向途人】
Feb 25, 2021

眾新聞
58.2K subscribers

緬甸軍政府支持者在最大城市仰光市中心遊行，部分人手持鐵通、丫叉、木棍，甚至傳出持刀。有途人被多人圍毆，當地記者拍攝到有軍政府支持者懷疑手持利器襲擊途人。

劇本一樣

癲，咩思想先可以否定一切示威

共產黨教落
群眾鬥群眾